【發達大計】武肺傳銷

確診就有5000銀，
仲使乜賣咩鑽石保健能量水，人生課程
入貨成本係零（不計算健康）
散貨又快，打個車輪就搞掂，搵下線話都冇咁易
搵啲「專業人士」宣傳授課，
武肺是廢的，病毒都係自然一部分唔驚！
星級嘉賓：國師

解決恐懼問題，只要全香港確診晒就唔會有新確診個案
反正你唔加入都可能會被傳染，有錢派唔通唔要？
重要有被動收入財務自由